最近香港有冇咩Indie/Underground Band好聽?

做唱片公司啲Job做到悶 又少錢 限制又多
想搵啲岩耳緣有畫面既歌黎做啲show off skill既MV
叫做係幫自己工作減下壓 順便識下新band仔
有冇啲你地覺得一直紅唔起但明明好有料既Band可以介紹下
幾百views幾十views都冇所謂 最緊要岩聽

聽完覺得正我會自己搭線搵佢地問問佢地肯唔肯合作

黎緊幾個月d job零挑戰性 好撚悶

teenage riot?
粉紅a?

有無d拎50萬做隔音既band? 唔想再聽嘈到人ge 垃圾band

AMK?

樓主想唔收錢義務幫indie band拍MV?

cowhead
有次音樂節聽到佢地就覺得好正

算係, 互惠互利姐, 商業野做太多個人會死
公司年年都有幫啲新人做MV

感謝 一直都唔係好識分呢種叫咩音樂
只係識得講佢地聽落曲風有D似My little airport 果類

啲英文咬字幾好聽
感謝

好似休團好耐啦wow

首Maze 幾正
同埋一直幾鍾意聽呢類冇vocal既音樂
而且對小提琴聲一直情有獨鐘

回禮返兩首自己覺得唔差

btw巴打仲有冇其他推介

三隊都好正
香港呢種BAND真係冇人推薦好難係網上自己搵到
多謝巴打!

連登仔嚟，你自己搵辦法contact佢

係呀我都係朋友介紹先識，第一同第二隊本身聽Spotify 以為係外國band黎

我仲聽緊緊做野
特別係Milos同more reverb 幾岩我口味
btw more reverb我見佢有另一個行家(paperbox creations) tommy佢地有幫佢做過mv 佢地應該都識唔少我呢行d人

Clave
WHIZZ
都幾正

WHIZZ 有返班高質班底
又ROSE MA 又張蔓姿 又GDJYB 又INNOISE 又BLAHBLAHBLAH
一隊唔高質你先懷疑人生既組合

OLD MAN SOCK好有港式mix英式既味道

Sweetheart Garden 好有爆完RPG GAME後面Ending既feeling
果種一直做左好多野, 終於解放去回憶前面幫過你既人
然後係到諗緊下一步人生應該點行

Idea我出 Job就你做
去大友街搵天台打鼓band仔囉

唔係好明巴打第一句講緊咩
Btw 作為一位細個有亞氏保加既自閉仔我唔係好出到街
就算係依家做緊野我都係一個月左右先出一次街+返屋企
其餘時間都基本上係公司過夜
你未必會明我公司同屋企差20步路都唔肯返既感覺
我唔係做後期既話應該餓死好耐

原來後面咁強班底
佢地咩來頭